覺唔覺呢句對白好on9

「咁都得？你估拍戲咩？」
屌你咪拍緊戲囉